В проекте "Много файлов" у меня реализовано на данный момент:

1. Программным способом создан файл целых чисел intdata2.dat.

2. На основе данных файла intdatafile.dat сформирован файл, содержащий только шестизначные 
целые числа int6data.dat.

3. На основе файла int6data.dat сформирован текстовый файл intdatahappyfile.txt, содержащий только счастливые номера (сумма левых 3-х цифр равна сумме правых 3-х цифр).

Скриншот №1 - Исходный файл.
![Безымянный.png](https://bitbucket.org/repo/4ppnAEg/images/3898282822-%D0%91%D0%B5%D0%B7%D1%8B%D0%BC%D1%8F%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B9.png)
Скриншот №2 - Файл с счастливыми числами.
![Безымянный1.png](https://bitbucket.org/repo/4ppnAEg/images/2839616201-%D0%91%D0%B5%D0%B7%D1%8B%D0%BC%D1%8F%D0%BD%D0%BD%D1%8B%D0%B91.png)